岩岩飲茶隔離枱個藍絲阿伯話終於拉曬暴徒囉,忍唔住一句上星期日先80萬人,只係打緊國際線靜下姐

佢真係即時靜左

你屌定你老婆屌佢

明明就真係散水休息緊 今個星期好多人比狗清算狂拉
國際線勁少人 面對現實啦屌